Zoom iOS App Sends Data to FB Even if You dont hv a FB Acct

As people work and socialize from home, video conferencing software Zoom has exploded in popularity. What the company and its privacy policy don't make clear is that the iOS version of the Zoom app is sending some analytics data to Facebook, even if Zoom users don't have a Facebook account, according to a Motherboard analysis of the app.

By Joseph Cox Mar 26 2020, 9:00pm

已經有 巴打 POST 了